{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039794",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=46426&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신림 도미니크 호텔"
    },
    "text": "ドミニクホテルは、最高級のシモンズベッドとヨーロッパの感性を感じることができる雰囲気で、お客様に安らぎを提供しています。 客室の利用可能な時間は23時までで、予約の締め切りは22時30分です。 2人基準で予約して追加人数がいる場合は、追加料金2万ウォンが発生します。 大型車の駐車が可能で、駐車施設は計5台収容できます。 地下鉄で移動する場合、2号線の新林駅と新大方駅が近い位置にあります。 客室の内部施設としては、セスコ安心ケアを提供し、ホテルの品格を高めるために最高級の寝具類と寝具セットを提供しています。 宿泊料金は2人入室基準であり、追加人数がいる場合、20,000ウォンの料金がかかります。 身分証明書を持参しない場合、入室を拒否されることがあり、携帯電話に保存されている身分証明書の写真は確認できないので、この点に注意するようにという案内もあります。 客室内の備品破損や喫煙などにより寝具類汚染があった場合は使用できず、その場合は利用者の責任となります。 最後に、すべての客室でNetflixを視聴できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ドミニクホテルはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ドミニクホテルは最高級のシモンズベッドとヨーロッパの感性を感じることができる雰囲気で、お客様に安らぎを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室の利用可能な時間は何時までですか？",
            "answer": "客室の利用可能な時間は23時までです。"
        },
        {
            "question": "予約の締め切りは何時30分ですか？",
            "answer": "予約の締め切りは22時30分です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "2人基準で予約して追加人数がいる場合は、追加料金2万ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車施設は何台収容できますか？",
            "answer": "駐車施設は計5台収容できます。"
        },
        {
            "question": "地下鉄で移動する場合、最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "地下鉄で移動する場合、2号線の新林駅と新大方駅が近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "ドミニクホテルの客室内施設には何がありますか？",
            "answer": "ドミニクホテルの客室内施設としては、セスコ安心ケアを提供し、最高級の寝具類と寝具セットを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には何人基準ですか？追加人数がいる場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準であり、追加人数がいる場合、20,000ウォンの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "身分証明書を持参しない場合、入室を拒否されることがあり、携帯電話に保存されている身分証明書の写真は確認できません。この点に注意してください。"
        },
        {
            "question": "寝具類が汚れた場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室内の備品破損や喫煙などにより寝具類汚染があった場合は使用できず、その場合は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "どの客室でNetflixを視聴できますか？",
            "answer": "すべての客室でNetflixを視聴できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 337,
        "QA": 470
    }
}